重伸一次,蓋清冇可能瀨屎水😡😡

佢邊識去ssp呀

無啦啦話人執尻左笠

唔準你抵毁蓋清
利伸迷蓋

咁得閒理人地有冇瀨屎水
留番啲時間cow囡啦

做咩唔on whatsapp

係咪有誤會 我長on

唔應機